當年150個單程證 我冇出聲 當年千佬大白象 我冇出聲

一次因為我大中華
另一次的誤以為香港要發展先會上
但一切已經大遲

今日送中惡法簡直係種族大清洗 仲惡撚個廿三條
仆街啦咁
醫療又冇公屋都冇錢都冇
重要比人送上大陸

6月9出硬來 重有咩可以做

扮咩受害者
你呢d波台狗有鬼錢咩

屌 你 收皮咩 波台狗前 波台狗後
你好好打咩？ 你一個月搵幾多呀
我實多撚過你
你敢唔硬post 出來呀？ 屌你老母!

噉你又幾多啊

逃犯移交條例 照舊唔出聲

多撚過你

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

當他們捉猶太人時，我沒有幫他們説話
當他們捉基督徒時，我沒有幫他們説話
當他們衝入我家時，再也沒有人幫我説話了